<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Резюме</title><link>https://sigius.com/cv/ru/</link><description>Recent content on Резюме</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://sigius.com/cv/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Обо мне</title><link>https://sigius.com/cv/ru/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sigius.com/cv/ru/about/</guid><description>Специалист по информационным технологиям с опытом работы более 10 лет, внедрение и эксплуатация ИТ-решений различной сложности.
Имею большой опыт в планировании, мониторинге производительности, устранение неисправностей, настройке, обслуживании и восстановления после аварийный ситуаций в сложной распределенной среде.
У меня есть страсть к автоматизации инфраструктуры и помогать разработчикам доставлять их код в продакшн.
Мотивированный командный игрок с отличными навыками общения и управления.</description></item><item><title>Технологии</title><link>https://sigius.com/cv/ru/tech/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://sigius.com/cv/ru/tech/</guid><description>Программное обеспечение
Операционные системы: Windows Server, CentOS Linux Программирование: Bash, PowerShell, Python Логи: ELK Stack, GreyLog, Loki Вебсерверы: nginx, IIS, Apache Реляционные базы данных: MS SQL, MySQL, PostgreSQL Мониторинг: Zabbix, Sensu, Prometheus+Grafana Конфигурационные утилиты/инструменты: ansible, SCCM, terraform, packer Облака: Azure, AWS, GCP, Huawei CLoud Виртуализация: MS Hyper-V+SCVMM, VmWare ESXi, KVM+Qemu, OpenStack, OpenNebula, Open vSwitch Софтверные хранилища данных: Ceph, linstor Контейнеры: Docker Контейнерная оркестрация: Docker Swarm, Marathon+Mesos, Kubernetes Службы сообщений: RabbitMQ, Apache Kafka, MS ServiceBus Утилиты сборки и релизов: TFS, Jenkins, Gitlab Оборудование:</description></item></channel></rss>